網民發起到多區商場進行「和你唱」活動

網民發起到多區商場進行「和你唱」活動。

在旺角朗豪坊商場，有人高叫「光復香港」及「9月6佐敦見」等口號，有個別巿民和應。

而在沙田新城市廣場，有人把一堆寫有「光復香港 時代革命」及「五大訴求 缺一不可」等字句的紙條，散落中庭。現場暫未見有市民聚集。

香港加油

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

重啓選舉

刻不容緩

救人！十二位手足有機會改控囚終身

和你唱

願榮光

歸香港

香港人

加油

其實唔係不嬲大家都知 和你SHOP係相對安全更多?
點解仲搞遊行?

一齊洗呢個上熱門唔好浪費

push